# Translation template for Pyrogenesis.
# Copyright © 2014 Wildfire Games
# This file is distributed under the same license as the Pyrogenesis project.
# 
# Translators:
# rentt777 <35974380@qq.com>, 2013
# loms126 <loms126@126.com>, 2014
# liulitchi <xingzuo88@qq.com>, 2014
# 玉堂白鹤 <yjwork@qq.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0 A.D.\n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-24 20:15+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-03-21 03:48+0000\n"
"Last-Translator: 玉堂白鹤 <yjwork@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/projects/p/0ad/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Translation: First item is a date and time, item between parenthesis is the
#. Subversion revision number of the current build.
#: gui/scripting/ScriptFunctions.cpp:767
#, c-format
msgid "%s (custom build)"
msgstr "%s (自定义生成)"

#. Translation: First item is a date and time, item between parenthesis is the
#. Subversion revision number of the current build.
#: gui/scripting/ScriptFunctions.cpp:772
#, c-format
msgid "%s (%ls)"
msgstr "%s (%ls)"

#: gui/scripting/ScriptFunctions.cpp:793
msgid "custom build"
msgstr "自定义生成"

#: i18n/L10n.cpp:276
msgid "Long strings"
msgstr "长字符串"

#: lobby/XmppClient.cpp:221
msgid "Authentication failed"
msgstr "验证失败"

#: lobby/XmppClient.cpp:455
msgid "Registration not acceptable"
msgstr "注册名不接受"

#: lobby/XmppClient.cpp:456
msgid "Registration conflict"
msgstr "注册名冲突"

#: lobby/XmppClient.cpp:457
msgid "Registration not authorized"
msgstr "注册未授权"

#: lobby/XmppClient.cpp:458
msgid "Registration bad request"
msgstr "注册名未允许"

#: lobby/XmppClient.cpp:459
msgid "Registration forbidden"
msgstr "注册名被禁止"

#: lobby/XmppClient.cpp:460 lobby/XmppClient.cpp:997
msgid "Registration required"
msgstr "允许注册"

#: lobby/XmppClient.cpp:461
msgid "Registration unexpected request"
msgstr "未允许注册"

#: lobby/XmppClient.cpp:462
msgid "Registration not allowed"
msgstr "不允许注册"

#: lobby/XmppClient.cpp:463
msgid "Registration unknown error"
msgstr "注册出现未知错误"

#: lobby/XmppClient.cpp:736
msgid "unknown subtype (see logs)"
msgstr "未知子类型（见日志）"

#: lobby/XmppClient.cpp:982
msgid "Bad request"
msgstr "非法请求"

#: lobby/XmppClient.cpp:983
msgid "Player name already in use"
msgstr "用户名已被占用"

#: lobby/XmppClient.cpp:984
msgid "Feature not implemented"
msgstr "功能未实现"

#: lobby/XmppClient.cpp:985
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止"

#: lobby/XmppClient.cpp:986
msgid "Recipient or server gone"
msgstr "收件人或服务器消失"

#: lobby/XmppClient.cpp:987
msgid "Internal server error"
msgstr "内部服务器错误"

#: lobby/XmppClient.cpp:988
msgid "Item not found"
msgstr "项目未找到"

#: lobby/XmppClient.cpp:989
msgid "Jid malformed"
msgstr "异常"

#: lobby/XmppClient.cpp:990
msgid "Not acceptable"
msgstr "不接受"

#: lobby/XmppClient.cpp:991
msgid "Not allowed"
msgstr "不允许"

#: lobby/XmppClient.cpp:992
msgid "Not authorized"
msgstr "未授权"

#: lobby/XmppClient.cpp:993
msgid "Not modified"
msgstr "未修改"

#: lobby/XmppClient.cpp:994
msgid "Payment required"
msgstr "需要付款"

#: lobby/XmppClient.cpp:995
msgid "Recipient unavailable"
msgstr "非法收件人"

#: lobby/XmppClient.cpp:996
msgid "Redirect"
msgstr "重新定向"

#: lobby/XmppClient.cpp:998
msgid "Remote server not found"
msgstr "未找到远程服务器"

#: lobby/XmppClient.cpp:999
msgid "Remote server timeout"
msgstr "远程服务器超时"

#: lobby/XmppClient.cpp:1000
msgid "Resource constraint"
msgstr "资源被约束"

#: lobby/XmppClient.cpp:1001
msgid "Service unavailable"
msgstr "服务器不可用"

#: lobby/XmppClient.cpp:1002
msgid "Subscription Required"
msgstr "允许订阅"

#: lobby/XmppClient.cpp:1003
msgid "Undefined condition"
msgstr "未定义状态"

#: lobby/XmppClient.cpp:1004
msgid "Unexpected request"
msgstr "非法请求"

#: lobby/XmppClient.cpp:1005
msgid "Unknown sender"
msgstr "未知发件人"

#: lobby/XmppClient.cpp:1007
msgid "Error undefined"
msgstr "未知错误"

#: ps/SavedGame.cpp:131
#, c-format
msgid "Saved game to '%s'"
msgstr "游戏保存为 '%s'"

#: ps/Util.cpp:244 ps/Util.cpp:377
#, c-format
msgid "Screenshot written to '%s'"
msgstr "截图保存到 '%s'"
